成日都唔小心高估自己係其他人心目中既位置

真係好撚嘔心
覺得對方重要就以為自己對於佢都好重要真係好天真
其實自己根本乜都唔係，人地轉個頭已經搵到個比你更好既

岩牙ching

係 所以我都唔敢識人了 做毒撚算

巴打又係你
仲記你上個post話一鐘意人就變痴漢
點解你同我咁似

..

啱吖，所以而家我全部都淨係做 friend 算。棄已放

心不動則不痛

從小我就懂得保護自己 ，我知道要想不被人拒絕，最好的辦法就是先拒絕別人。

佢對我好重要 但我冇諗過其實自己可能咩都唔係
尋日見佢唔覆機怕佢有咩事
佢一句「你幾歲人 我可以有咩事」撻埋黎
我都想自己可以對佢不聞不問
但我真係好愛佢 救命

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

睇晒佢，加油，忍住，挨過就無事

係
惡性循環
無乜朋友 -》一有朋友就當佢係best friend ->
人地唔care你 -》自己亂諗 -》疏遠人/被人疏遠 -〉
又無朋友
搞到自己都唔鍾意自己
無限loop
可能呢啲就係毒L特徵